［笑話？］有人話我好撚煩

我笑撚左因為我唔撚信

你地話呢？
正皮=唔撚煩
負皮=你好撚煩呀！屌你老母

睇下點

屌你老母留名

輕鬆呃正評

未撚驚過

所以話，d人真係on99

Btw 都要多謝一直支持我既朋友

等正評先

Ok

睇下，咁撚耐都冇負皮呀！

0正皮

就知我唔煩啦！

多謝支持

Sor 0負皮

多謝大家

完全係笑話
咁耐，連一個鬧我既人都冇

多謝大家呀！

我會繼續努力，留多d名

哈，仲係零負皮

多謝你！

我會努力

其實我第一次零負皮

屌你老母

我敢講連登大部分人都支持我

錯手㩒咗負皮，對唔住呀，屌你老母

其實我贏到咁盡，好似唔係咁好，你地起碼都負一兩個皮啦！

多謝曬

明嫁喇！知你唔想我贏得太盡

多謝你！我會努力

好彩有你

E家先得一個負皮

笑死人咩！

唔煩 yar haaaaaaa

點呀？

無聲出拿？

來辨吧！反對者們！

好似贏得太盡

真垃圾，唔敢入黎

真悶

不服來辨

好垃圾呀！唔敢入黎

自推

屌你老母 入黎我到推po唔該

留名

禁錯左留名 柒左

多謝支持！

冇對手

呢到冇人識你呀

Thx all

真可憐要自推fatc

多謝你一路既支持

推你老母

果然係我既忠實fans

要癲了

Thank you

聽朝入去我到推啦唉
新會然比較多小朋友要早訓翻學
依家睇唔到

Fan你老母

感謝你

完勝

［笑話？］ 支持你呀

多謝你

做咩仲唔瞓呀

感謝fans time

見到樓豬咁慘真係唔忍心 唯有負皮支持下

感謝你！

大家對我既愛，我感受到喇！

屌你老母我覺得你好好笑架 繼續努力
屌你老母留名！

多謝一直支持我既朋友

辣殺

係囉！又有恆心，個個post都入去屌人老母留名！
加油

Thx

哈哈

你真係世界級fatc

好得意
唔煩##fatc

##fatc

超正索女

答謝大家對我既支持

屌你老母##fatc

屌你家姐留名

你好撚煩

屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名
屌你老母留名

喺咪學得好傳神#yup

感謝

一d都唔煩，快d瘋狂

我

多謝

陳庭佳陳庭佳

負皮左
屌你老母留名

你有成十幾個ac咁多既